去左整容，但係結果同我想像中有落差。。。

想試下整樣衰自己等無咁多囡囡埋身。。。。點知整完都仲係咁 唉

xx妹...
整容同醫美係一條不歸路